屌foodpanda加料班人係咪short撚左

把外賣仔就係因為制度有問題 單方面去同上面控訴冇效果 先拉埋第三者落水 玩攬炒 而家喺到屌鳩班人搞鳩自己 如果咁怕嘅咪轉去ubereat 市場仲有選擇
早幾個月封路玩roadblock 紅隧 mtr搞到其他人遲翻工都係想玩攬炒 大家都係想同發聲 發表不滿先玩經濟攬炒 甚至搞鳩班港豬
你班撚樣而家竟然因為有人想同上頭控訴 然後屌人地拖埋你落水？個腦生蟲定點撚樣明明大家嘅方式都係想拖埋第三者落水玩攬抄 而家自己利益受損就責怪人地 好撚野
下下就話foodpanda係自己友 而家自己友嘅行為咁仆街 枉你地仲支持得落

利申冇嗌過任何一間

兒登：經濟攬炒！！！但唔好搞到我搵唔到工

你搞鳩個客大於foodpanda
你加料個客唔知食咗
有咩回饋，拎咗個餐唔送丟咗去，自己食鳩咗佢都話
你又要搞鳩佢，又幫佢送，個客又會得到個餐
最終得個客食撚咗

仲拎抗爭嚟講
拎啲戇鳩野同抗爭比較
用黃嚟撐自己戇尻行為嘅觀點

咁你見到foodpanda揸壓員工你繼續幫襯你又睇得好過癮

個客撚尻你加料就理解姐，又唔係個客錯
唔岩做咪唔撚做囉

唔好意思，我冇叫過一次foodpanda
純粹我覺得你行為思想戇鳩
你覺得佢壓榨你，點解你要做？
要通知期？
你唔係冇得選擇㗎嘛
外賣仔真係外賣仔

人哋矛頭對你，你對個客
認真你個思想同啲小學雞冇分別
喺學校俾人打，就打返啲比你弱嘅人

仲拎抗爭做你觀點
先戇鳩
咪撚做臭個朵啦

咁講班藍絲都係想返工 點解要私了
接受唔到中共管治咪移民

講到重點

原來戇鳩真係可以無極限

同藍絲一鳩樣
唔夠高牆黎就打雞蛋

你私了都唔會佢無做錯就私啦 何況個客又冇做錯
另外大把人都接受唔到中共管治移緊民
你都九唔搭八

你老母閪你真係生壞腦
我想問你加料比個客食咗
個客都未必知
但你真係搞撚著人
係
我係有嗌過fp
咁就代表係我問題？
有啲舖頭得fp送
我想㗎？
我嗌撚完fp比埋現金tips比你
你搞鳩我？
唔係樣樣嘢拉埋抗爭講
就等於啱

你夠膽講社會運動係冇令到無辜既人受損失？
你支持移民既咁你又出黎抗爭？

而家個客嘅對公司嘅牙力大過個員工嘅牙力 所以就借客黎對抗翻公司
抗爭者想搞鳩港鐵 就去癱瘓黨鐵 令班乘客焗住唔坐鐵去坐其他交通工具都係大同小異
而家隻熊見呢排需求大就賺到fatfat 但另一方面又拖糧又玩terms 咁樣算唔算人血饅頭

你點解覺得加左料個客會知然後有效？

搞機場抗爭 有班旅客或者商人受到影響 佢地又有冇得罪你 點解佢地又要受到影響
而家就係制度有問題先搞到咁 唔通佢地個通就唔算係對上頭嘅申訴？

平時番工比老細屌 係咪要去打鳩d客？

外賣仔覺得自己被剝削用自己方法去同熊貓攬炒
社會運動都係用無辜既人做籌碼逼商家/政府跪

我唔知有冇效 但連登都唔少post有講呢壇野 唔係應該更加避忌唔用熊貓 元氣魚生加左料 新聞一出就少左大把客 咁又算唔算有效

係我就加個評分制度入去，評分低冇錢收或者收一半

有樣野叫倒米 發生咁嘅事無論係商户定客都一定對foodpanda嘅觀感有影響
犯法嘅野唔建議做

最好方法：大家下次叫Uber eat or deliveroo

on9無極限
示威/抗爭嘅value同complain間公司可以類比？

唔好不推文啦
要俾多啲人睇到樓主嘅偉論

你可以接完唔送
做到同樣效果
但點解要加料？
你加撚完料人哋又未必知
反而做唔到想要嘅效果
做嘢前用下你個豬腦先啦
仲有
我唔係冇比額外tips 你
我比撚完仲要提心弔膽？
好心你就咪用偷換概念去合理化自己啦

追求民主係普世價值
拎去同投訴間公司比較

仲有
有啲舖頭得熊貓用又點計？

只有獎勵制度先可以鼓勵佢地keep住做好 而唔係去渣壓完員工仲擺個事不關己嘅款

咁當然可以整個獎勵制入去，可能評分達到唔知幾多後，可以拎每單嘅5%或者咁多

咁樣搞鳩D客，唔死亦無用

加料呢個行為本身就係害人
接完唔送嘅話先稍為可以同抗爭去比較

無錯抗爭係影響到人，帶來不便，但就唔會有意圖咁去到害人嘅地步囉，極其量都係去港鐵都係打爛啲閘機，而唔係拎個鐵通去打鳩啲乘客囉

條傻鳩食撚懵咗
以為自己好醒諗個比喻出嚟
點知錯晒
笑死人咩

咁以後有仆街公司唔洗擺上黎講都冇人可憐班比人揸壓嘅員工
早幾個月又吹到隻熊係黃嘅 而家食人血饅頭就當睇唔到

攬炒啦屌！講咁撚多做乜撚嘢呀！

幾時有話有仆街公司唔可以講
而家講緊兩樣嘢value唔同係比較唔到

其實冇問題
你講得岩 其實同抗爭係一模一樣
睇完成件事我覺得加料冇問題
但係
一係你明顯啲 要比客人見到
一係你剩係po上網扮加料 整臭foodpanda
一係both

如果你偷偷地加料 客人唔知 foodpanda唔知
就只係自己打飛機 完全冇用又害到人

所以佢地加完料post上網幾撚醒
依家仲邊有人敢叫panda
panda執柒左佢地就拍拍籮柚去deliveroo做
仲要比個警告其他外賣公司要對外賣仔好啲

Foodpanda 咁嘅行為又咪係政府嘅縮影
調翻轉諗 點解用家又唔會去為班送外賣嘅抵制

仲係咁扯開話題？

僱主同僱員嘅關係同政府同市民已經極大嘅唔同啦

對商戶黎講 都係警號 話比佢地聽仲適唔適合用foodpanda

你依家係喺車度打鳩其他客喎

一係你就hack鳩佢個apps

冇人否認搞鳩班客會影響到foodpanda喎

成件事個本質就係加料多數啲客都唔知

連最基本嘅message都傳達唔到

重點係佢加料放上網
大家知foodpanda員工會加料 咪唔幫襯
咁咪目標達成囉
件事係無抗爭咁高尚
但都係反抗嘅其中一種方式呀

個類比簡直係不知所謂
要類比咩rdblock 嗰啲
你地班foodpanda佬應該係搵人去hack 9佢個system
等啲客落唔到單
你依家嘅動作等於見到啲人番工你去打鳩佢

雙方都有義務保障對方

轉貼，大把西客

一個大義一個私利
拉

有呢個post就唔慌會傳達唔到

大三罷夠會搞到班港豬啦
打爛港鐵輕鐵夠會麻煩到好多人
不過係因為抗爭背後嘅理念太重要 而不惜要犧牲佢地利益
至於foodpanda依單野剩係涉及外賣仔自身利益 就好睇大家點睇

作為顧客 班外賣仔搞咁多野都係想我地唔幫襯 咁我咪唔幫襯囉

好撚癲喎，斬撚死你，睇你個樣你都冇上去㗎啦

fuckpanda 都on9
先唔計你cod on9 + 拖糧 + 減單錢 + cut 繁時
本身1km 轉單其實對客同步都好
過1km 搵車手送 客又有熱野食 win win
就算無車手咪加錢搵步送
本身40/45 蚊單 減到$30
超1km 加返上45/ 比返車錢
都大把人搶住送 問題已經解決
但係fuckpanda 選擇用個最on9 既方法去做

我就轉做袋同uber 了
fuckpanda 留返比d 南亞同班玩野人做啦
最好快撚d 執柒佢仲好
利申：3間步都做 無玩過野

Agger

唔係我睇低外賣仔呢個職業 而係大部人都係社會垃圾 冇人請先會走去送外賣
岩啦 等全世界人唔敢叫外賣 個班賤種就冇工開 攬住佢老母係屋企燒炭啦

一陣個間係黃店比佢害撚死

cut 單/ 請土地公都一樣影響到個客
但至少唔撚洗將沾有污糟野既食物擺入口
呢d 工同freelance 一樣free
唔滿意你未唔好做
有冇需要做到咁撚缺德

呢個閪app 我冇download
唔等於我支持加料人既所謂抗爭路線

支那外賣平台都用緊呢個方法
外賣仔要keep評分
台灣uber eat都有
唔知點解香港三間都好似冇咁

人係好現實 當損害到自己嘅時候 自然唔會支持其他人爭取權益
當日罷工 RB 裝修 大家目的係為左香港嘅未來同民主 但對於果班剩係想要當刻安穩 剩係想搵錢嘅港豬嚟講 我地咪又係依堆加料嘅外賣員

你都on9
現實中會唔會有人咁撚蠢
加左料俾個客發現
唔驚佢追出黎打撚柒你
風險幾撚大
你當加料啲人冇預計過？

其實直接罷工仲大成效

不過囚徒困境，仲有人話咁嘅時世唔夠錢過日子一定要番工，罷工不了，所以我地做顧客都要做多步收閪熊皮

扔左個飯都有用過你加料
加料只係搞到個客,個客有咩事都只會怪餐廳

加料個客唔會知
依家佢係加完料po上網 我地依種普通客咪會即刻唔幫襯foodpanda 咁佢咪目標達成囉
好難理解咩

1. 首先政府係為咗服務市民存在，市民係有交稅，僱主僱員關係完全唔同

2. 抗爭者同受影響市民都係市民，理論上係同一身份，只係立場可能唔同，客同外賣員就完全相反，外賣員係代表/幫公司做嘢送餐，客係畀咗錢送外賣呢個服務

3. 僱員自身利益 vs 一個國家城市嘅民主自由價值完全冇可比性

唔該你可唔可以收收皮唔好再駁

你真係白撚痴 又要加料又要驚人知 又要個客知道個餐加左料唔再用foodpanda

唔通又係袋鼠同uber打手

樓主邏輯：一定關佔中事！

其他巴打黎，我淨係見過

如果我冇get錯
根本啲外賣仔純粹只個想發洩
嬲得濟post上網
冇向foodpanda投訴呢個想法

抗爭者同受影響市民已經係兩個持份者啦
你咁講外賣仔同客咪一樣都係市民
第3點我認同 外賣仔追求嘅都係佢地個人利益 抗爭者為嘅係崇高理念 兩者嘅底線自然有好大差別
我地會接受到私了 裝修 RB 因為比起藍絲港豬嘅一時不便 香港嘅未來更加重要
但依家堆外賣仔嘅做法 例如dum個餐落地/加料去逼個客唔幫襯熊貓 係咪真係完全接受唔到呢？
無反抗係唔犧牲其他人就有結果 分別只係犧牲多少

受影響市民都有可能係同抗爭者相同立場

同埋理論上爭取一個好啲嘅政制係benefit到全體市民

咁外賣仔直接掉左個飯 個客即刻知道冇得食 咪即刻去投訴 投訴完foodpanda仲要賠番錢比個客 對比起你加料 係咪有用好多啊戇鳩 好難理解咩

其實件事本質就好撚on9

On9 兩樣都做唔得？
投訴完有錢收番 可能個客下次仲會幫襯
依家大把客見佢地加料加得咁猖狂嚇到唔敢幫襯
用下腦啦

根本係小學雞行為 支持你直接掉左佢又唔撚鍾意 係都要加料比人搞鳩下啲客先滿意 你真係正賤種

做外賣仔唔係無原因

如果個客食完你加料 出事入院咁點算 累到個無辜個客 個客仲要係黃 累埋手足 過唔過意得去

順便做埋流動文宣，送餐放埋文宣

如果
如果條友純粹玩野大鳩foodpanda得唔得

無錯 正如我係foodpanda顧客 我都覺得攪臭foodpanda無問題
爭取好嘅政制嘅benefit係大好多而且係必要 正正係咁我地先接受到更多嘅抗爭方式
依單野咁個人利益 自然就唔應該用咩激進方式
不過逢係體制外嘅抗爭/抗議就一定有人支持有人反對架啦
外賣仔咁早係咪過火咪等返消費者定奪 反正仆街嘅都係foodpanda

唔完美
難接受
要改善

下次攝張食物熊貓點樣拖糧欠薪嘅文宣
叫啲客轉會
再唔係直接扮倒瀉
個客見個餐冇咗睇下仲繼唔繼續嗌食物熊貓

其實要按照返兒登仔邏輯 做緊而家公司福利對我地唔好 我地要燒左間公司佢搞公司客逼老闆加人工對我地好d 而唔係去轉工 搵適合自己公司

我係客
見到有人咁加料咁玩野我決定唔撚再叫foodpanda
咁咪證明班外賣仔依招work囉
你唔會比人咁樣dum走個餐同加料都照幫襯下化

班Panada師好專業高貴 遲早加啲屎比個客都大條道理

如果個客係黑狗 藍絲呢
依種如果咩咩咩嘅論調真係好on9

真攬炒
foodpanda無良名臭哂加客人信心大跌

屌 講例子 係咁架啦 下次講例子 唔加如果 一定係咁

外賣師： 我大晒

文宣真係未必有人理
Dum走個餐仲實際
正如大把港豬你塞幾多張警暴文宣佢地睇都可以視若無睹 直至無啦啦行街食tg

感覺類比有d on9
抗爭係,市民唔想要呢個政府同黑警組織
但無能力轉,亦無其他選擇
畢竟無第二個政府或者黑警組織
所以只能攬炒所有人既利益
而且藍絲係對家,我地犧牲對家利益去爭取,有咩問題?黃絲會在乎你阻佢番工咩?

foodpanda係
你唔做呢家可以做第二間
你被人拖糧
你可以唔再接佢單,扔上網發大件事
但d客唔撚係你對家,你搞鳩d客,唔關事既第三者,仲覺得自己好有道理
客基本係中立位置,俾錢,收外賣
班外賣仔咁搞一搞
我屌班外賣仔濕鳩多過屌foodpanda先

你抗爭都唔會搞鳩外國中立記者啦

但飲貢茶

foodpanda 垃圾你大可以唔做，轉做第二間。但係唔好下下拎香港抗爭出黎講好唔好？你地起碼重有得選擇呀！

依家班外賣仔有冇燒9 foodpanda公司呀
你遇上閪公司咩都唔做唔反抗 就係你on9啦

其實你已經好柒 真係唔好再兜
你掉左100個客既飯 個100人冇得食 去投訴
你加料落100個人既飯 有幾撚多個會知你加左料？
仲要上面有條撚樣仲撚好笑咁講 屌 老閪都唔比個客知我加料啦 容乜易追出黎打柒我
講到咁白 你個腦開始醒覺到加料比客係件幾撚戇鳩既行為未？

你都on9 誇張表達手法明唔明呀 冇咩都唔做有選擇 轉公司 什至轉埋行lor而唔係好似小學雞搞客仲要掉上網 好威威咁 正垃圾

如果單睇受害者心態 抗爭咪又係咁
大把中立港豬藍絲返唔到工 咪又係屌佢地眼前嘅後生
唔理班後生其實係想反政府
班外賣仔如果貪玩 屎忽痕搞9我個外賣就梗係屌9佢地啦 如果係想我地杯葛foodpanda嘅 咁都算情有可原
反正以後都唔撚幫襯

東家唔打咪打西家囉
送外賣只係一份工，你可以選擇辭職唔做，做第二間，甚至轉行
但香港人俾港共政府下壓迫，係冇得揀

咁你咪撚屌政府啦，唔岩你住咪移民囉on9,今時今日仲有呢啲傻閪思想

依家係咪批鬥緊啊？ 睇到唔想睇啦

藍絲港豬就係對家
foodpanda就從來都無用過

荃灣外賣仔有做呢樣嘢啊

foodpanda 你可以唔做搵第二間，依家政府可唔可以換呀？

我見揸車果d好好賺喎
唔好講到揸壓所有員工
你自己都可以去考個電單車牌

Post曬相上網咪知囉
如果就咁加料玩9個客 咁咪係個外賣仔抵屌囉
根本你就嘈緊外賣仔靜靜雞加料 我就講緊佢加料放上網做臭panda個朵 兩樣野嚟

好難比較

平時啲公司請新人
講緊請人又要搵好耐
搵再人又要個零月時間嚟train
所以轉工嘅話對公司都係一個打擊
同埋邊個話公司福利唔好淨係得轉工呢個option
可以按章工作㗎嗎

外賣呢行就唔同
外賣仔好易train
呢排就更加多人入去做
食物熊貓根本唔驚你唔做
大把人入嚟做爛市
外賣仔根本唔可以用離職嚟對公司造成任何壓力
所以就可以撚化剝削班外賣仔

如果去到國家層面
政府唔好嘅我哋自己移民搵個更好嘅地方
唔應該作出行動迫使政府改善
咁諗就更加莫名其妙

講邏輯唔係唔啱，但唔可以乜嘢情況都用死一個邏輯

你推翻到就ok了

政府就另一樣野來啦
講緊轉另一間外賣公司 既然咁鍾意做外賣仔 一係轉行學技能手藝 唔應該加料搞客 逼比壓力間野 客冇罪架

我支持佢地！佢地只不過係度表達緊自己對公司既不滿 以及造成負面影響、好明顯宜家已經做到了。我同時相信唔會有一個人會將自己真正加工左既外賣送到客人手上 多數係自己摧毀左就算！

啲狗都係上頭俾壓力跟住打平民，你唔屌政府屌平民抗爭手法影響你？你有抗爭過先出黎鳩up啦，砌機狗

你依種係將所有情況推到極端去論證
依家佢地都係dum個餐落地/加下料 邊有得同放火比
你遇上仆街公司你都識上網數臭/同班客數臭間公司下化 剩係轉工咩都唔做 奴隸心態？

樓主pin呢個

藍絲係對家係必然
但港豬都當對家的話 個局面就會變成200萬人對500萬人 咁我地就會變返少數

正解
由頭至尾得張圖
衍生出咁多如果
最後個客有冇飲到都唔知
唔講諗住兒登仔有份fc飲杯野

其實你做第二間都係推翻佢既方法

加料嗰班賤種係又想送得到 有錢 同時又令fp 仆街
No show 就無錢收嘛
最後係搞尻間餐廳同自己
一送到個客手 fp 就有錢收 你加料
佢最多炒你加瀨落餐廳到 之後請個第二個
班賤種以為自己專業人士 市場上無人代替到
不嬲低賤工就肉隨針板上
拖糧 唯一可以做就係去勞工處 從法律途徑追究
班賤種以為自己好有價值

咪撚加完料送去比人食就得

一個係為自己利益
一個係為民主自由嘅理念
一個係受影響嘅人可能完全唔知地受罪
一個就擺明車馬咁做

裝修都係對死物
而家係為自己利益 去打鳩個客喎

裝修rb係試過和平手法先做

而上面都有人提過送外賣有其他方法例如接單唔送都做到同樣效果
點解第一個選擇會係在客人唔知情之下加料？

你又唔理個起因 為嘅目的
又唔理個手法嚴重程度

淨係為佢哋追求嘅野係啱
所以做嘅野等同抗爭者
結論明顯粗疏

咁好啦 如果發現加料無人知無人理
係客人唔知情之下落毒毒鳩死啲客又啱？

你要有訴求 你搞鳩人你起碼都比人知啦
乜嘢人係好現實啊低能仔

你唔好又咬返住 誇張表達手法啦 講例子誇張架啦 而家講緊你地係數臭咩 加料搞無辜第三者

外賣仔加料抵屌就緊 你唔好偷換概念
我一直屌緊係班人加料比個客去向公司報復呢個行為
而有班傻閪好撚支持佢地 覺得佢地做得冇錯
明明就可以一鳩掉左個飯就算 你係其中一個
仲有 唔好以為連登真係好撚主流個個都睇
就算比你po哂fb ig 總會有人唔知班panada師咁撚戇鳩
唔通個客冇留意網上既野 食撚左個加料飯係抵撚死喇喎？

其實你地背後係想爭取啲咩？

所以我覺得加料真係唔應該
你dum走個餐迫個客轉會仲好過

而家咁嘅時勢先多人做啫
好景時就冇人做㗎喇

咁你咪唔好做囉 又要做又要係到話間野垃圾 依家又無人迫你做foodpanda

你想反映咪同d同行既ching集體接單唔送囉 你單照送 但係又要加料比個客 咁究竟係你想d客死定係公司死?

另一個po先有外送師話啲客抵死 咁閪嘅公司都幫襯 就算食到客有事佢地都唔會有悔意

我錯了
睇漏左樓下兩句補充
我意思就係, 加料者係唔會disclose 自己加左料
煩請加料者, 不如咪撚打呢份工

會唔會有app

我明兩樣野係差好遠
所以自然底線都會差好遠

我諗dum外賣依步應該無咩人會反對
至於加料依part 佢係將加完料嘅相放上網
目的係想搞臭panda
如果無啦啦加完料咩都唔做就梗係on9啦
依家佢咪post曬上網比人知囉

不過我都認同第一個收到加料野嘅食客係好撚無辜
但係講到尾都係插隻手落杯水啫 講到打人落毒咁
如果真係落毒打人一早全部人起底搵條友出嚟屌啦
根本係底線問題

加撚完料，你班反對傻閪係咪會支持熊貓繼續幫趁佢地呀？唔係丫嘛咁加料係咪令到熊貓經濟損失，令佢地要面對訴求？反對個啲垃圾同屌撚塞狗鐵班垃圾一撚樣

Post左加料嘅相上網 普通客例如我自然唔會再幫襯
咁咪搞得臭panda個朵囉
如果佢地加完料又咩都唔做 純粹將不滿報復落個客到 咁就係佢地仆街啦

Uber eats

諗起 你對香港咁不滿
大可以移民 無能力移民即係窮/份工唔係專業

講明先 我係外賣仔
屌開閪熊 但同時睇唔過眼發洩行為
唔講你點解咁做既原因 同開咩deal
齋玩啲客只係炒死自己

佢哋可以做文宣貼街，print紙仔擺落個外賣到
一定唔會係加完料再擺上網囉

唔係人人都會上連登知道food panada係咩公司

靠政府你咪又係賤種臭雞，法律途徑笑撚死人

可以 移民

華人係咁撚on9㗎啦，損人不利己。

係咁叫人唔好叫熊貓 咁點解仲要幫熊貓送外賣
自己幫熊貓打工就得 有人幫襯熊貓就唔得

得啦得啦 總之你地外賣仔做得完全正確 冇錯支持你地繼續 當我冇講過野 不過你地其他 同行同事就慘d

抗爭係試過好多唔同方法去求政府聽我地心聲都失敗 係無辦法底下先決定咁做 相信抗爭者都好唔想影響到其他人

你地有無試過遊行 寫信 send email。去同foodpanda表達意見?而且條例通過咗之後真係無其他方法去避(如果你仲留係香港) 而你地係有其他方法去賺錢 做袋鼠 ubereat etc

所以兩者根本唔可以拉埋嚟講 我覺得你地咁樣直情係唔尊重對運動有付出既人(消費佢地)

靠政府你咪又係賤種叫臭雞，法律途徑笑撚死人

個類人真係賤種中既賤種黎

你點知人地冇做過？

如果我係空姐 我要屌鳩國泰亂炒人 唔係應該搞罷工 而係應該屙篤屎落杯面度比客食
等客中伏就以後唔搭國泰？

祝你第時遇到呢個情況

我第一個comment就講緊係張加料相post上網數臭panda依件事
你就攞外賣仔加料報復落個客到嚟屌
根本我地係講緊兩樣野
同一間茶記 個老闆好刻薄 有個員工加料落野食去報復食客 咁個員工梗係抵屌同仆街
如果第個員工係喺個客面前加料 同班客講堆野食會加料唔好食 咁咪唔係純報復玩9個客囉 我唔係話咁做就無錯 但起碼我理解到佢做法

盲嘅都識上連登 我講緊社會低下層同資方唯一談判方法就係靠勞工處

你冇資格講咁做係唔尊重有付出既人，因為你冇撚付出過囉，咪撚拉手足出黎講

唔好同個傻仔嘈 你起佢底睇下佢個Po 咩泊車泊街就預左比人整花就知佢咩事

呢間公司唔好做咪第二間囉，你對foodpanda 有愛咩？但係政府做得唔好你無得轉政府嘛，所以抗爭先係唯一既方法，唔好張兩件事講埋一齊得唔得？

又屈我係外賣仔
我以後唔買foodpanda 我又無損失嘅
你唔係仲會一路叫foodpanda一路驚比人加料棄單咁on9下化

你都係底下層咪又係識上連登教人用法律

是但啦 你岩晒

你有車咩起左你都知你傻閪啦

用番你上面回我果句 "你點知我無做?" 拉抗爭者出嚟講係樓主 我只係指出兩者唔可以相提並論 你可唔可以認真思考吓先發言?

屙篤屎落杯面有創意到爆 笑咗

人哋就係要報復熊貓
而且不惜代價/牽涉無辜
都要盡可能令熊貓受損

我係大傻閪 你有車你勁

三日唔埋就出傻閪post都有資格話人傻

正呢個例子 但好多連登仔唔明

你講完警察係好人大家唔好再講咩721 831

罷工有人理咩
事實就係班外賣仔用加料依種唔會太過火嘅方式
搞到一大堆人唔幫襯foodpanda

兒登仔：你應該影相擺上網 話比人知你柯屎落杯麵比客食 係為左報復公司

咁你就攞正牌 支持你

癲狗
唔岩做咪唔好做
係要搞尻啲客
仲要拎抗爭黎做藉口
難怪做外賣

睇哂 d 回應
從來都唔叫呢d 外賣，因為我無需求

不過外賣仔真係外賣仔
你咁樣做
目的可能達到
因為令我更唔想用foodpanda

但個手法真係好有問題
上面有巴打比喻得啱
你地而家個做法係
"唔想人坐港鐵
但就去打d 入站乘客"
你地可以放rumor 話加左料
你地可以嚴重delay 個送餐
你地可以去foodpanda 靜坐
你地可以上網做大量文宣
什至孚你去打柒foodpanda d 高層都得

但偏偏選擇去偷偷對客人加料
呢種對自己最無風險嘅抗議
你地班垃圾外賣仔收皮啦

你地拎抗爭去比喻就更on9
完全係兩種value

唔好再叫foodpanda啦乖

咁都唔過火 睇黎你食野都加開料

廁所水溝嘢飲，正啊

痴撚線，你唔開心就隨便搵個人出氣

依家你又知加料唔係rumor？
由頭到尾都係手指插水果張相
加料依樣野根本無得fc
人係要自保架啦 有得無風險咁有效抗議
點會唔做

你唔可以咁講嫁，佢地對foodpanda 既愛，就好似抗爭者一樣咁愛香港。佢地咁做都係為左foodpanda 好，想佢地做好啲，就好似抗爭者想香港好一樣

無辦法證明佢的確係加咗料
流傳嗰張圖只係作勢加料
可能係你所講嘅 "rumor 話加左料"

agger

仲有仲有 咁係比壓力間公司等人唔好叫 但又唔知咁樣會整臭埋成個行業 斷撚埋自己米路 有班傻鳩仲撐 唔知係咪鬼來

你係咪係我面前加料先？普通客鬼知係咪餐廳定外賣仔加料？你加完料個客又唔會知foodpanda嘅問題

咁你都證明唔到佢地係無加料喎

你唔話畀人知杯嘢加咗料你想點控訴

好似個個都網上鬥黃咁?

唔好格硬合理化 一啲私利嘅嘢

拎抗爭做比喻真係戇尻

依家係班外賣仔post曬上網話比人知佢地會加料
我就唔搏啦

公司廢你咪投訴
冇改善咪quit
panda冇人返工就冇人送單
冇人送單消費者就用其他app買
餐廳發現panda成日冇人送單 唔再只係同熊貓合作 轉而加盟ubereat/deliveroo
panda久而久之就會執架啦

抗爭點同呀
而家就係我地冇得揀個政府先要攬炒呀嘛
自由市場自由消費正正就係用錢做選票做公投
決定邊間公司有得留低

香港有公投未？光復咗未？
咁都拎嚟比係你未明白攬炒嘅實質意義

照你咁講，火魔法唔應該放落黑警到，應該掟落市民到，借市民既力一齊抵制黑警

你都on99

佢地對foodpanda 既愛，就同抗爭者一樣咁愛香港

foodpanda 係咪殺過？強姦過你老母？

做乜9發矛？無叫過foodpanda

主要係想你地d內部恩怨咪撚搞到人姐 外賣仔

foodpanda出雙糧花紅比你 你會唔會分返份比客呀？
而家比人壓價 就要拖埋客落水

自己做緊白衫人斬友但比喻自己係抗爭者

如果熊貓真係咁西 冇人幫佢送外賣佢都收皮啦
你加料個客又唔知你加左 有咩用 你估全世界叫熊貓之前都上黎連登追post咩

出埋啲傻閪post

仲話自己斬抗爭者有用過斬黑警

做黑警咪可以

依家外賣仔都可以

講真，有咁多間做，點解唔去送第二間？

child登做埋啲小學雞野以為係抗爭有不滿搞9foodpanda 唔係啲食客

佢哋做的啱呀，你哋個理念就係唔妥邊個就攬炒㗎啦，你哋呢個行為應該可以將foodpanda引向死亡，連登仔好嘢

我客嚟架炸
依家班外賣仔話會加料 咁我咪唔買囉
外賣仔想攬炒foodpanda 我咪唔幫襯由佢地慢慢玩

唔上連登既就完全唔知發生咩事

咁未post上網之前有幾多人會中招？係咪要食左個加料外賣跟住on99等你個post了解發生左咩事？

手段咁多係要用d損人不利己嘅招數，一係你就攝埋張紙仔係個外賣同個講發生咩事，個客就唔會食個加料外賣又知道foodpanda嘅閪嘢而唔再叫foodpanda

宜家最大問題係你地班外賣仔似玩鳩d客

叫過foodpanda依家好驚呀屌

依類柒野 好快就ig fb個個傳嚟傳去
之後cctvb東張西望又講下
Foodpanda真係大撚獲

乜撚野呀
要個客幫你出聲 聲討food panda?
你係覺得自己牙力細 咪組織其他人一齊同一時段係同一區
接完單唔撚送去抗議囉
你搞鳩個客 你又幫foodpanda送餐 做奴隸？

之前dum餐都發生過好多單啦
直程見過有外賣仔貼字上個保溫袋叫人唔好幫襯foodpanda 不過都無咩人理
加料依類醜事好快一傳十 十傳百
Foodpanda今次頭痕

追故模式睇下你就知你有精神病
唔曬時間同你嘈

完全同意 最好post多啲加料圖上網

跟住post係連登博同情，見到咁多人唔buy佢地嘅手法就話成功爭取其他人注意，好撚小學雞呀屌

個d藍絲來冇問題

個比較錯晒

熊貓仔都可以阻其他熊貓返工
但佢地動員唔到或者唔敢做就搞鳩啲客
大三罷唔成功有無去打鳩啲返工嘅人甚至途人？

而最重要係抗爭運動係先建立龐大民意支持而後升級行動
請唔好用呢件事去污名咗成個抗爭

上次先射精落杯野飲度

我地屌樓主個做法唔得
又話我地唔影響到自身利益就隻眼開隻眼閉

其實foodpanda可以報黑警
根本成個抗議方式就唔撚work

我地出世係咩地方無得揀，但選擇返咩工有得揀

屌上面有巴打講過你post完上網，都總會有客唔估，但係你扔咗個外賣，個客一定知

大佬咩時勢呀，公共衛生咁重要嘅時候，仲講到話插隻手落杯水冇問題痴撚線logic，外賣仔真係垃圾

最好繼續煲加料呢單野 但加料一定要影相擺上網先有價值

利申 支持塞鐵堵路

自己有料有學歷/屋企人有錢
洗做外賣仔

咁緊係隻眼開隻眼閉架啦
地盤佬成日死人 班外賣仔有冇幫人爭取過
倒垃圾咁低人工 班外賣仔有冇幫人爭取過
m記咁低人工 班外賣仔有冇幫人爭取過

而家自己奶野 就要d客陪你一齊嘈公司 荒唔荒謬呀？

cls，你同你老細係拆帳，你同老細拆唔掂，咪唔好做囉，搞鳩個客

你咁樣搞法，遲早成個行業都無埋，外賣仔都無得你做。點知你會唔會走去第二間做，然後又覺得第二間唔好pay搞鳩個客

知唔知咩叫僧多粥小，依家個個都走去做外賣仔，人力資源過剩，你點會好pay無技術可言既工種，步兵更甚，車手起碼都好考個牌，入行前應該已經要考慮過離個問題

扔走個外賣個客可以退錢 下次咪又係再叫
依家結果就係嚇到人唔敢叫foodpanda
同埋咪撚再屈我係低學歷外賣仔

屌 咁你可以組織其他人去某一區某一個時段接單唔撚送嘛
一日唔得咪罷送夠一星期囉
咁人地一星期都食唔撚到就唔送嫁啦
一個人既力量緊係細啦
如果人地無上開連登咪唔撚知囉
咪一樣繼續叫
你罷送就最撚直接反映去到個客同公司到

加料係喺圍內post度講/post圖
而唔係為咗同FP抗議

你同你政府係拆帳，你同政府拆唔掂，咪唔好做香港人移民囉，搞鳩普通市民，阻人返工

你咁樣搞法，遲早民意都無埋，淺黃既支持都無埋

呢啲對白咁熟

然後再屌鳩你地唔識玩
影出嚟嚇下人之嘛
都唔知有冇真係俾客食

講個笑話
香港人值得有民主

之後再來個類比錯誤 拎個示威來講 你樓上果件7碌就係

你地夾埋唔送咪得囉 做乜要客唔叫？
國泰咪又係班空姐自己罷工 唔通係架機度打鳩人 加料杯面 逼客以後唔揀國泰呀？
外賣仔綁架客人 逼人同你同船 on99

你係咩地方出世你無得揀，你返咩工你有得揀

有常識就唔駛做外賣仔啦

你都弱L智，政府食我d稅，我先係老闆，搞清楚d關係，唔好亂咁類比，無左離個政府，人民可以起多個出離

幫自己d7事去歪曲事實，你有藍屍潛質

搞9個客既外賣仔 抵你做外賣仔
唔她同抗爭比 你唔配

攬炒目標係 最後大家都有得益
但係你加料 最後得員工得益 關個客撚事

情況唔同喎，啲外賣仔係有得揀唔，唔係唯一出路黎喎。依家我感覺係間公司柒，啲員工死都要係度做，之後搞抗爭咁樣喎

一定要做熊貓?

咁點解要我走人而係間公司改善政策？
係香港出世無得揀但咩政府應該有得揀

利申 無做過外賣仔而且成日叫外賣

我幾時有話得 不嬲覺得你地公司內部恩怨你地自己解決
打成篇廢話係度打稻草人

唔係 但唔俾人地搞抗爭？
香港人都唔一定要留係香港對住港共

外賣仔本身就係一班低學歷嘅人 點會有能力組織到咁嘅行動 未計班南亞佬

依條友係咪小學都未畢業 on9無極限

一定要做香港人？

屌你老母啦
攪鳩個無辜既仲大條道理
靠你班垃圾香港真係玩完

為左支持你地對抗公司
凍撚水 屎咖哩 我都會食架
仲會留你係度望住我笑笑口食
咁就最滿足到外賣仔心意

外賣師 你地開心嗎😃

咁你咪同間公司鬥過囉 擺客上枱 要人陪你同間公司鬥 on99

政府有得揀？你未來返黎 香港有1人1票拿？ 我地2020年未有wo

一班低學歷外賣仔 未計班南亞佬 你expect佢地有咩動員能力組織到罷工
空姐依類剩係可以罷工 係因為稍微你做野得失個客都比人投訴 有曬number 而且起碼佢地有工會support佢地罷工

Foodpanda壓榨員工係咪上晒頭版呀？
連登開幾個post就expect全部香港人都知?
唔好以為用抗爭做比較
就可以合理化自己做嗰啲鳩嘢啦

再唔係你地全部車手咪唔撚好做囉
你都識講仲有其他平台
點解一定要做foodpanda俾人壓榨呢？
佢高Demand但唔夠Supply咪又係一樣會收皮
咁唔係更加直接打擊到佢咩？

屌，foodpanda加料班人係咪short撚左

所以比你搵幾皮野都好, 你班人都係唔入流, 唔係搵錢多就一定改善到生活質素, 根本你係咩人就會有咩生活質素, 做死一世外賣仔吧

簡單啲講啦，你拖住個order 或者冇送扮有送，係咪做到你地個抗爭效果啊？

個問題係你地又要賺張單嘅錢，又要搞鳩個客，個客又冇得罪你 抗爭

搞笑?
搵返工黎比?

點解唔係去熊貓公司搞抗爭?

搞機場抗爭、黎明行動，班手足會唔會衝入地鐵打鳩啲市民？兩害取其輕，可以扔撚左個外賣做到既效果比加料害鳩客人既效果仲要好，你班撚屌加完料除左發泄仲有咩用？

同我將抗爭拎黎比真係得淡笑你呢啲人格卑劣既on9仔讀多啲書先衝上黎開po柒啦，將抗爭同你呢啲陰質行為拎黎比

我係客 唔介意俾人擺上枱爭取勞工權益
就係無得揀所以先搞抗爭

關閪事咩

你拖餐 送漏 送爛嘅就係癱瘓

你加料係危害顧客 你點用癱瘓做比喻？ 你用蓄意車廂內散播武肺似啲喎

奈何無黃絲會咁做but藍絲廢老

而家從來無話唔支持抗爭 唔幫手投訴

Sor
我講緊咁多樓主呢啲人有問題
出完先發現好易誤會

依家咪搞緊熊貓

講法令大家誤會唔好意思

未撚見過航空業工業行動會話炒架飛機去搞公司
班癲狗加料都撐又係唔係自己食

單照做，錢照收，可以一路抗爭一路收錢，熊貓人真係好聰明，值得大家學習

有，打鳩藍絲計唔計

咪唔撚做囉 搵傳媒爆料 你加料個客咪以為係間餐廳 之後咪用fp叫第2間 你呢d咁嘅但B行為藍絲都不如

搞個客d餐真係好過去佢公司搞?

啲人不分割前題係燒唔到自己

就黎強姦殺人放火瘡加個黃就咩問題都冇

opps sorry, 你地一早已經做緊

轉頭無人幫襯又話無單揾唔到錢

加料比個客根本係on9

簡單啲黎講
外賣仔=maximize客受嘅苦 & minimize公司受嘅苦
抗爭就相反

你可以no show, dump咗個外賣等個客投訴food panda就叫攬炒，加料俾個客頂多叫發洩

又要屌又要做繼續努力送外賣啦外賣仔

將個黃字轉返做popo就啱

搞個客咪姐係搞佢公司囉 成間公司最值錢係班客

藍絲=閪客，唔包係無辜清單內

海明威 我屌你老母呀

你可以搞工業行動no show
但加料比個客係咩玩法

做得就要專業，你可以選擇辭職，
等 panda 請唔到人，而唔係搵客 d 食物較飛
一陣個客出事又咁啱買咗黃店食，黃店隨時比人告

垃圾樓主

程度都唔同 個類比錯鳩哂
塞機場班旅客最多咪delay
你外賣加料係對個食客身體直接造成傷害喎
除非你塞機場係見一個旅客就打一獲 咁你個類比就成立啦
呢個case你應該係扔撚咗個外賣 或者你自己食撚咗佢
個客醒就會去熊貓 cs拎full refund
呢啲case多起上黎熊貓就會反省㗎啦
唔係下下都full refund蝕到仆街

btw, 呢排一日一個關於食肆/食物既 po, 係咪有心架

加料俾個客
佢咪唔會再幫襯
咪斷咗公司米路
好難諗？

加料比個客個客應該係搞臭間舖頭
真係搞到熊貓?
真係咁難諗?

手殘打多左

你咁醒可唔可以幫手諗個方法可以好似熊貓人咁，一路抗爭，一路收錢，暗中行事，唔使被捕

其實依家通哂天
你覺得搞到熊貓定間舖頭？

我以為你都係樓主嗰啲撚屌

想當年都成日有班人叫手足唔好堵路搞到普通市民阻人返工 搞遊行集會咪算 講極都明 根本抗爭係越搞到人先越有用

原來大家都係注重過程
唔睇結果

又關場抗爭咩事

無一個顧客係無辜的

你啱呀，你搞臭左 foodpanda 又得到啲乜，你直接唔做佢既效果同加料既效果咪又係一樣

結果得到啲咩？

直接唔做佢即係放棄
唔會搞臭到佢
兩樣方法得出嚟嘅結果都唔一樣

你依家睇到咩咪得到咩

我就真係唔割 支持熊貓仔抗爭

利申 上次叫熊貓送黎倒瀉曬 送多次都係瀉既 依家先知點解

睇黎道德綁架係好有用
員工為左自己利益好搞個客好比為公義影響社會運作
你唔同意班步兵做既野等於唔同意搞社會運動
唔係入左呢個post都唔知原來我都係藍絲

咁你都係想佢執笠姐，無人幫佢做野，同無人幫襯，都係一樣會執笠

一句講晒咪又係為利益

你唔做大把人會做
你整臭佢
大家都冇得做

咁你同唔同意塞鐵堵路？

咁你點解唔做第二間？

同意

最緊要畫面靚
用嚟打飛機

你喺個餐加料然後送俾個客食
個客只會乜撚都唔知食撚咗

係唔會見到foodpanda揸壓員工架

所以見到成堆兒登仔入去做更加唔會叫呢d外賣
根本好多都反社會人格 送餐無責任心又會亂咁對待d食物
當然foodpanda都係衰 派比步兵d單成日都咁遠 去餐廳又1km送又1km 不過我之前做都係盡力送 唔會好似d反社會兒登仔就咁擺個餐係地下走人或者偷走個餐玩失蹤 更加唔會加料
果d人做gp pj一定free ride交垃圾比人 仲可以大條道理講歪理講到自己岩哂仲鬧返人轉頭

做第二間還做第二間 唔可以搞第一間？

做咩唔整臭佢再做第兩間
佢咁閪唔洗付出代價

唔送或者掉左佢我無理見
起碼會知道你地係工業行動, 同完左會知
加料就以後都唔會叫, 點知你地幾時心情就唔好加料

所以話點解有D廢工要請大學生
就係想佢做得專業少少
唔好下下都係人地拎支槍指佢做+人地欠撚左佢咁

其實唔留意開都唔會見到
呢個方法只係達到佢哋想要嘅目的

加料本身係無用，但係散佈會加料既後果就係我唔會再叫foodpanda

你睇上面嗰個月野兔兔就係人辦

塞鐵堵路=掉撚咗個餐

我支持你掉撚咗個餐佢
你乜撚都唔講直接喺個餐加料然後送俾個客食
個客只會乜撚都唔知食撚咗

係唔會見到foodpanda揸壓員工架

搞FOOD PANDA OK,唔好搞到我個餐就得

DLLM, 罷工唔撚識呀?

利申: 前panda車手

終於有人明

屌你啦你以為個個叫foodpanda嘅都有上連登咩
唔講以為連登有700萬用戶

我係俾人加料果個上次送兩次黎都倒瀉曬 唔知有冇加料 但唔會再叫熊貓

重有大把人做咁都唔關你事喎

罷工你係咪確保哂全部人都罷？
如果唔係
佢哋做嘅方法係最快達成佢哋想要嘅結果

真 啲人仆街到攞顏色黎撐自己無理既觀點，所以話連登質素參差，真係痴撚線。想食翻個外賣都要無端端食埋你啲加料？垃圾。

你點散佈啊,咪又係連登
你以為連登真係咁撚多人咩
唔講以為連登有700萬用戶,foodpanda係用連登ac登入

推呢個

我理解佢咁做既原因唔代表我認同佢咁做有效，
事實係可以料照加，foodpanda 繼續仆街，
冇上網個d 客食返加料飯

我都冇用過。

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

你有你做佢有佢戇尻咪算囉

死啦 你咁講佢駁唔到

我講我自己咋喎

訓咗幾年？好少人上咁你自爆上連登
先唔講好多媒體上黎攞料 就咁會員睇到已經唔會叫熊貓啦 包括我自己同朋友 真係唔驚俾人加料咩

咁都有得類比？
改變foodpanda個制度？為大眾？

喺有其它Alternatives嘅情況吓
我理撚得foodpanda改唔改進

簡單兩句：
手段類似
但目的差天共地
亦都無需要

醒佢老母咩
放上網又唔係放晒上東網蘋果支那01
放上連登頂多咪連登仔唔食?其他人咪又係乜撚都唔知食咗你啲加料餐
依家係連登有700萬用戶,定foodpanda要用連登ac登入?
損人利己都話可以解釋,損人不利己真係痴撚咗
直接丟咗個餐佢啦

掉撚左個餐咪浪費哂餐廳心血
寧願佢地集體罷工 或者直接踩上office拍片同班office友理論再放上連登
根本佢地又想拎人工又要用d黑心手段玩報復
仲拉埋抗爭黎講 情緒勒索要人支持佢d黑心行為
唔好影衰d手足啦
咁樣咪同之前hktv鋪偷貨仲好意思屌鳩hktv報狗害佢地班撚樣一樣
呢d人好撚垃圾

拎你地址出黎啦你嗌間藍店咁多位巴打加料

講到唔食會死禁

打鳩藍絲乘客當睇唔到？

真心仆街，用極端手法逼人地支持、參與

黑人問號.jpg

唔丟咪咪撚接單囉
唔想浪費哂餐廳心血,就去加料俾客食
真係精神分裂

睇唔到
邊撚度有打鳩藍絲乘客?

我要結果
我唔係要過程，要個畫面幾靚

加料正仆街冚家產
祝你班撚樣去到邊行都彈唔起，比人壓足一世
利申，無叫過

愈仆街愈彈得起

做第二間咪得囉

明明旨在發泄情緒講到係手段叫人唔好用foodpanda

出過去未 成日都見到人開遮㗎喎

彈得起就唔洗咁慘做步兵啦
有仆街彈得起代唔代表你都得

完全同意，唔好話唔關事

一個係為公義而打
點同

果個大埔墟王祖藍都係

你真係好撚弱智
你係做緊黨鐵, 但唔滿意自己薪酬待遇, 去車箱打鳩D客
抗爭你老母臭閪咩

無打鳩藍絲客都講得出，之前神獸嗰啲咩黎

同意。但唔係件件事都和你塞化㗎嘛。每件事都係咁既處理方法，香港準備食屎啦

咪就係開遮整路障
邊有打鳩乘客

咁勞工權益都係社會公義一種

納粹？

竟然唔係藍絲搞人咩

幾有用，成功令大家都驚左foodpada, 轉用第二間

而家揚哂出黎咪好囉，唔幫襯foodpanda就唔會食到加料外賣
直接幫foodpanda收皮

歷史係由咩人篇寫？

整路障又點會開遮 冷氣軍師就冷氣軍師 神獸個陣你梗係睇唔到

老細打壓我，所以我搵個客黎出氣好合理
屌你咩撚野邏輯
咁撚垃圾係捐返落你老母個閪算啦

佢哋個手法夠唔夠務實？

你要加料, fine
但你同我講聲加左料呀嘛
我唔知會食晒架 dllm

佢依家就係通哂天
通知大家唔好食

務實=合理？件件事都和你塞化？為求達到目的逼使人地跟從我？

個政府撚鳩你又要害班藍絲

黎明返唔到工果輪我都日日屌班甲由

後代囉。當人開始醒覺，就會發現香港越黎越納粹化咗，最終運動失敗。

我個人認為務實大過一切姐
當然要睇下最後會唔會影響到個結果好定壞

黑警：知道制度有問題，但同上面控訴無用，唯有殺班示威者攬炒咁先可以團結香港人

我當然係冷氣軍師啦
想引人自爆可以高章少少既

好唔同 你自己諗清楚

岩

打鳩藍絲同打鳩藍絲乘客唔識分?
有邊單係因為藍絲搭黨鐵所以打鳩佢?
你貼出嚟俾我見識吓?

後代會發現
香港人革命原來要畫面靚
用過程嚟打飛機
最後無視結果，所以失敗

你覺得佢壓揸咪你咪唔好做囉
同黑警一樣,唔受得壓力就唔好做
唔係走去打市民出氣
你地同黑警有咩分別

唔好廢話啦你是但貼單打鳩藍絲乘客出嚟睇睇先

我見d人整路障 格離會有人開遮護住

起你底都知你係左膠扮咩 唔期望你會落手做啲咩啦
講得出開遮整路障 無打鳩藍絲 我係你就出少句聲

啱呀
黑警正正就係整臭緊港共政權
所以我哋先出師有名

分別係港共唔會炒佢地
熊貓會

打鳩藍絲乘客 邊單？

你話係咪係囉
得到你認同又唔代表到咩
做過咩更加唔需要係到交代
呢到咁多mon post狗點知你係唔係

咁多間送外賣既叫冇得揀？
咁多份工叫冇得揀？
打散工講到冇得揀 咁不如你返去做返長工啦

後代話你班暴徒想推翻習大大

現場見到打完就散你都唔會知 上咗報就出事啦

如果喺藍店紅店外賣加料就是撚但
喺黃店外賣加料就唔好，怕啲人食咗以為間黃店整嘢有問題陷害咗黃店

如果我哋失敗咗
個政權一定會污名化我哋
所以佢話納粹化一定啱

都話我唔係外賣仔無得揀係講港共政府 你望清楚先覆啦

假設依加啲食客知道原來用foodpanda叫外賣，係會被人加料，於是再唔用佢去叫外賣，變相foodpanda咪賺少左錢。咁樣啲外賣仔算唔算攬炒成功左

外賣狗唔會理㗎

你成功左，公司無單，即係你無單
咁做咩唔轉工

仲記唔記得我？ 你真係冇得救

我可以答你, 唔會
利申: 搞過罷工但fail

呢班友算啦一邊屌一邊做.
香港就話係屋企, 唔想走.
panda唔啱咪唔好做囉.

如果目標係搞死熊貓
我就覺得行動係成功既
點屌外賣仔都唔會救得返個信心

好在本身都無用開

佢哋依家唔睇結果
只係怒屌你用個手法有問題

唔記得你邊位
利申返唔係熊貓外賣仔 平均兩日叫一次外賣

好心要玩野就倒瀉個餐,狂用太空卡叫免費餐
慢慢行就算啦,加料係咪傻撚左呀

賤客就支持姐

樓主真係好慘 一定係有人揸住枝槍逼佢做

咁假設你唔做panda，無人幫佢送外賣，變相foodpanda咪賺少左錢。咁樣啲外賣仔算唔算係攬炒成功左？

上次叫咗一次倒瀉曬再補送都係倒瀉曬 知佢應該玩野
但我無乜所謂 但加料真係唔會叫

等你唔好用foodpanda
咪攬炒囉

佢一定唔係被逼嫁，佢係太愛panda 先出黎抗爭，如果唔係佢一早做左第二間啦。

暴力抗爭係因為合法方法 做唔到野去搞個政府
你唔交稅佢告你 你上街遊行推唔到佢落台
冇得搞 先搞著其他人

但而家熊貓你而家唔打佢工 唔幫佢送外賣 佢已經做唔到生意冇錢賺 或者 上網唱衰佢搞大佢已經可以令客抵制佢

咁多野未做 一黎就搞客人

唔算 因為有人會頂爛市

係 起碼知會加料班友唔會用先

繼續用Foodpanda班友等被加料

照你咁講黎明行動搞到政府共產黨咩
咪又係只搞到返工既香港人

依家唔係上網唱衰緊佢搞大佢？加料亦無犯法
我係客都同意搞客 支持爭取勞工權益

咁就唔好只係喺連登圍威喂啦
連登冇700萬用戶

大家繼續推post有望上到01/東張西望既

其實foodpanda有冇得同佢地索償?
因為無左呢份工根本唔算得係損失
foodpanda無客+玩報復班友要付出代價先係真攬炒

公司唔合理但繼續番工 = 攬炒

收皮啦外賣仔

你覺得政府打壓你做乜唔走？
你幫親得熊貓姐係支持依啲邪惡政權
需要受到教訓

大把記者mon post

咁我都舉返上面個例 國泰空姐同間野有勞資糾紛 又要加料杯面搞d客？
垃圾婆同大廈有勞資糾紛 又倒哂d垃圾落地 搞著d客？
m記員工勞資糾紛又加料薯條比客？

下下一黎就搞著d客 天下大亂啦
我都係果句 你出雙糧花紅果陣又冇我份 你比人壓價關我撚事咩

你有得轉公司做喎，政府有得話轉就轉咩？

好人好者點會做外賣仔

做外賣仔做到咁低質
人地南亞仔仲做得好過你班低B仔，做埋啲鳩野合理化自己

推

啲黑心外賣仔好撚痴線
你覺得熊貓壓榨你 你咪去做第二間囉屌

正正常常送外賣換生計嗰啲唔計 黑心係啲客嘢食到加料嗰啲就真係好人好者點會送外賣

我都唔食m記同坐國泰 答你唔到
我都支持清潔工爭取權益 唔介意搞到大廈成地垃圾喎我咪走囉
你一定係嗰啲：哇有冇搞錯 整到我對鞋污糟曬啦

清潔工俾人壓價點解係唔關我事
作為一個希望爭取社會公義既人包括基層既勞工權益
不過你啲自私撚唔會明 最驚搞到自己

佢哋想攬炒其實以上嘅嘢都可以做

佢個目的係咪想轉工咁簡單？

如果純粹請土地公都仲算接受到
你加料個客喺完全唔知嘅情況下食咗
又食壞人 又害鳩間餐廳
唔會影響foodpanda架
用下腦啦好嗎？

你老母咪撚屈9啲手足啦臭閪外賣仔
一 掘磚碎磚次撚次都有開遮
二 一向都係藍絲先撩者賤先打尻佢
依家個客得罪你啲乜?

我見到依家咁
就一定唔會用foodpanda
你會用？

下？點解要私了你記唔記得？唔係無緣無故架喎
係先撩者賤 嗌外賣個客點撩你？

long撚埋右

送外賣: 班客明知公司咁閪都照用 自己都有責任

咁你咪唔好做囉 外賣手有得揀
香港人有得揀咩 你都戇鳩
覆完block算

個客知道間公司咁閪都用
咁就撩到佢哋啦

利申冷氣軍師 睇直播見到 冇你咁有勇氣

一 磚係路障 放磚落馬路先叫整路障 唔通地盤佬掘磚又叫整路障 我就未見過放個陣會開遮
二 先撩者賤啱但唔代表無打
三 我唔係外賣仔 成日叫外賣但依家唔會叫熊貓

希望FoodPanda會嚴肅處理，將加料員工告上法庭

咁你班外賣仔喺連登講有閪用咩
全世界都上連登?
搵蘋果搵01啊嘛
留夠喺同溫層未?

戇鳩
你有冇腦㗎
兩樣野拉埋講
一樣政治與自由，另一樣係利益
你出生香港係天生你冇得簡
移民係有要求
但份工你係選擇性做定唔做
你自己又要屌間野，又要幫佢打工賺錢
跟手去搞個客
你話要搞間公司，直接唔需要同佢打工
上網話鳩up 加料，流浮山刀手都玩到啦
你又要同佢打工，又要幫佢送到啲貨俾個客
個客有冇加料唔會知，除非你放舊屎上去㗎啫
點解唔實際啲？你放舊屎上去仲有影響力啦
睇到嗰個又知道間公司戇鳩有屎嘅
二來佢又唔會食咗
根本係影響你嘅利益
你唔撚敢發間公司圍，但又撚嬲，咪搵啲客發洩
本身自己賺得多，唔同因素情況下
冇咗原來嘅收入同穩定嘅單
仲拎政治嚟拉埋講，根本偽黃R著數

個客食到肚痛第一時間當然係投訴餐廳
點會諗到有人加料
到時累到餐廳同個客
但foodpanda仍然不痛不癢

下 你咪咁撚痴線啦
點解你會覺得人哋知你間公司點閪法
以後幫襯任何一間鋪頭我係咪仲要資料搜集埋間公司閪唔閪啊
Btw 到時冇單冇生意唔好又叫春啊

好嬲咁喎 唔叫熊貓咪得
繼續推post你估唔會上報咩

玩私樓洗腳水檸
真心癲

一撚定唔叫啦
班外賣仔達到目的啦
鄧唔睇連登班人慘

不過無人會同情班on9外賣啫
希望Deliveroo 同 ubereat 炒鳩哂有做foodpanda嘅人
同咪請做過foodpanda 嘅人

根本心理唔平衡
明明dum鳩咗個外賣對熊貓傷害更大
係要加料傷害無辜嘅客人 仲要個客未必知而覺得係餐廳問題

仲要不斷用社會抗爭做例子 依家係無得揀先會抗爭

班撚屌比人用槍指鳩住個頭一定要做foodpanda ?

攬炒係其他人炒
自己無事先可以成為大富豪

樓主真係垃圾思想

政治同自由咪又係為左個人利益

咪撚偷換概念啦 癱瘓黨鐵同你加料俾個客係兩回事嚟

樓豬柒到

痴撚線，我係客我撚知係你外賣仔加料定餐廳加料咩。食撚完有事都係投訴餐廳先啦
你外賣要報復公司咁你一係就咁扔撚咗佢一係俾流浪漢食咪仲好

一 屌你講緊開遮就一定係打尻藍絲啊嘛
我咪同你講返開遮可以係整磚
我理撚得你放路障嗰陣開唔開
二 我就真係未見過無緣無故走去打藍絲 咪屈 你依啲賤閪慳啲
三 返入你老母個閪度啦外賣仔
你依家做緊嘅嘢係等於無啦啦出街拎把刀亂舞路人
仲喺度道德綁架手足 最睇唔起你依啲賤人

唔係好明佢UP乜
即係佢見過人一邊開住把遮一邊打藍絲??

你支持foodpanda 抵死.
咁同藍絲支持警察一樣, 比人淋火水都係自己攞來.

仲要雙手奉上俾啲就客食有問題嘅飯 屌 仲要理直氣壯話班客唔係無辜cls

咁你咪賤囉支那種
擺撚明個目的就唔係上報啦
講撚到有預謀利用連登咁
咁撚醒就直接俾料蘋果啦
仲使撚喺連登講
賤種就係賤種

咁你搬手足私了黎講做乜
兩件事根本就唔同

我之前都做過外賣仔，我唔加料但直頭係叫個客幫一幫手投訴公司同轉用其他外賣

所以係唔撚明佢地加料係乜鳩野玩法

d手法似mon post狗不停道德綁架辣慶你地然係自爆
依嫁又大搜捕又盛
btw係唔係都好
小心d講野有著數

屌on9 樓豬係度偷換概念 塞機場同set rb冇錯係影響到人阻到人 但對阻到既人冇直接傷害
但而家你加人地料姐係等於你係街見人就打
到時加左料出事啲客又會投訴間餐廳對foodpanda有咩損害

我：整路障又點會開遮
你：掘磚碎磚次撚次都有開遮
我：磚係路障 放磚落馬路先叫整路障 唔通地盤佬掘磚又叫整路障 我就未見過放個陣會開遮
你：屌你講緊開遮就一定係打尻藍絲啊嘛 我咪同你講返開遮可以係整磚
我：？？？？？唔係不嬲講緊用磚整路障？？？？？

你：一向都係藍絲先撩者賤先打尻佢
我：你話先撩者賤先啱但唔代表無打藍絲
你：我就真係未見過無緣無故走去打藍絲 咪屈 你依啲賤閪慳啲
我：？？？？？我咪話藍絲係先撩者賤但真係有打鳩佢地喎？？？？？

你可唔可以諗清楚先覆 仲有起下我底都知我點會送外賣

所有汽油彈同埋dum磚原來係差佬做

你出少句聲當幫忙

成班廢青真係想明正言順殺人放火搶野
咩都話攬炒抗爭就得
全香港死撚曬咪攬炒囉

香港人不嬲欺善怕惡

有人話堵路無問題 但送外賣加料係害人
但成日堵路都有順手打鳩藍絲 當然藍絲死不足惜 但加料同打人拎黎比

全中國死哂先係攬抄

得啦得啦
疏囉

成日懶醒咁 真係有做野點會講呢啲戇鳩野

我真係左膠冷氣軍師黎
犯法野從來唔做

咁可唔可以唔好再講失民心/炸彈係狗放之類既戇鳩野 真係睇到燥 炸彈案手足今日都上庭做講埋呢啲我真係屌你老母

你老母真係無腦架喎
你自己問人有冇出過去 成日開遮打人
我就冷氣軍師嚟架姐 冇你咁撚叻
睇直播都知開遮大把嘢做得啦
開遮打飛機唔得嘅?

咁姐係你都同意先撩者賤先打得啦
咁嗌外賣啲客人做錯咩要俾你啲外賣閪"打"?

唔敢啦
以後唔講lor
唔好嬲啦

邊句問人有冇出去？
一開頭條友話無打鳩藍絲 我話有喎成日都開遮打 你見唔到一定好少出去條友死拗話開遮係整路障唔係打藍絲我都好詳細咁解釋咗掘磚個陣係會開遮但真係鋪磚整路障就唔會開因為要快手舖完就走

Delieveroo紅底不了

人出糧你出力
你覺得人工少咪去第二間做囉
外賣仔呢啲零技術勞工仲想要獎勵？

我做過袋鼠步兵
你唔鋸嘅 最多咪唔好接單or唔送掉咗個餐佢咪算
點解要加料 個客真係有咩事你都唔安樂啦

哦 唔食m記唔搭國泰聯想唔到
咁你去西餐 個廚嘈緊壓價 整個精液白汁意粉比你又點睇？
茶記 水吧嘈緊壓價 整杯凍撚茶比你呢？
仲聯想唔到 直接講低你平時食開咩

如果要match返而家個case
垃圾婆係倒正d垃圾落你門口 咁先係d客食到應一應
咁既情況下 你仲係 「我咪走囉」心態？

事實係唔關我事wo 你倒垃圾收十萬八萬咪又唔關我事 都唔會分比我
咁你而家比人壓價做乜又要我理

而家拖糧

拖糧咁仆街你咪告鳩佢囉
搞啲客把撚咩

佢地永遠都不願面對 講到自己聖人咁
其實都只係一部分人利益

連登仔唔係成日話搞三罷嘅咩
而家大好機會俾你哋班外賣師搞罷工

轉公司係你自己走 同樣你都可以走出香港 你句野本身都有問題

但而家西餐主廚同茶記水吧上連登開post話會加料咁我咪唔食間餐廳好簡單

洗唔洗叫人垃圾婆如果清潔姐姐倒垃圾係我門口我會問佢咩事 如果係間清潔公司壓價唔出糧佢先咁做我會去投訴間公司屌鳩佢地

其實關我撚事係萬能 爭取民主關我撚事 點解要阻我返工 咪姐係藍絲中立港豬自私撚

利申 唔係熊貓外賣仔

屌你老母 我叫閪熊係為左食餐飯
洗唔撚洗理解埋間公司點對你
我嗌完自己去餐廳幫你拎埋比你收錢好唔好？
你地講到咁撚閪咪搵議員 搵報章煲大佢
到時全港都知foodpanda好閪咪無人用

其實好多時個客都唔會知
當吐左啖落去 個客未必會知 但個客就食左落肚 無report 熊貓 即係玩班客

三間都唔叫啦
同一班人送嘅

又唔敢送果時親口同個客講我加左料

出面大把榨壓員工仲勁既公司又唔見你地去搞

你叫熊貓咪姐係支持極權囉

支持下 btw 外賣仔/手足點分錢

之前見到另一間 叫takeaway buy 既黃色外賣得擔笑

Q: 手足點分錢?
A: 我地以每張訂單計算。我用例子答你:
假設嘢食$100蚊, 訂單最後價錢會加至少10% ($110), 當中嘅一半會比手足 ($5), 另一半就會比外賣仔($5)。黃店可以自行選擇加碼 (多於10%)。

1. 抗爭係為自己而家同將來，唔係所謂幫你幫人啲乜乜乜，只係咁啱大家想要嘅野一樣

2. 你加完料，又要驚人知，個客又唔知，公司又唔會少個客。想知除咗搞鳩個客，搞鳩餐廳。間公廳會蝕啲咩

3. 你係要人撐你就唔好輸民意，而家唔係為普世價值抗爭緊，而家你自己為你嘅勞資糾紛站台。只係為錢同利益，唔該唔好講到咁偉大

4. 係同閪熊貓你 老細同員工 係佢出糧畀你，政府同香港人 係香港人出糧畀港共，唔該搞清楚

同公司有拗撬，之後然後個客仲要po上網，然後叫班客撐你，唔撐就係鬼

抵你送外賣都畀閪公司恰啦。

邊間？

未出過黎做野？

咁加料比客 照送去比客 錢照袋
咁班外賣仔又咪為極權？
Foodpanda前線好黃

On9概念

香港人好撚奇怪。同港資支那公司打西工時就忍氣吞聲 俾老細上司恰聲都唔聲。俾人炒就自己跳樓死都唔反抗

好啦 有呢D gig economy 俾大家搵外快。模式大家都知。反而就勇武話人剝削。

我真係睇唔透

一個係政府 一個係私人商業公司

仲要拎為民主自由抗爭同佢啲勞資糾紛拉埋嚟講

真係送外賣 送撚埋個腦走

因為夠自由

啱呀 一陣玩埋同路人 就係想要既結果咩

因為間公司閪 所以搞鳩個客同餐廳

以佢地用抗爭嚟比較，個比喻應該係

因為政府仆街 所以我出去打鳩啲路人同商家，理得佢會唔會支持你都好

繼續，我支持，反正依加仲叫foodpanda既都係藍

主人打狗，狗唔咬主人咬奴才

攪個客 你會唔會同個客講 我攪你 係因為公司對我差
唔講跟本冇人知 公司態度依舊 抗咩春野爭？
醒小小 團結曬所有人 一齊接單唔柒送好過啦
做埋曬小學雞野

班外賣仔 係制度內抗爭無人理咪玩攬炒囉 你估佢想架 on9

其實樓主明唔明個利害關係係邊
你入間舖頭食野, 個老細對員工唔好, 有個比人炒左既舊伙記入場淋鳩你班食客屎水
你作為食客又會企係淋屎水果條友果邊?

抗爭係因為有一部份大眾有同一方向同一理念, 先會無條件互相支持去令件事成功
你做外賣遇到唔公平既事, 係你個人既問題
你得兩條路
一係唔做
一係搵埋其他做外賣既去間公司實踐自己既公義, 同埋自己承擔後果
而家你扯埋d唔關事既人去做你同路人, 仲要人無條件支持你, 心諗做乜鳩?
而家你係職場遇到不公, 點解要唔相關既人付出去支持你呢?

平心而論, 係呀, 玩roadblock紅隧mtr呢d, 一樣有比相反立場嘅人屌架, 而家咪一樣囉, 只要唔係外賣仔/用家就大部份人都屌鳩你屌撚硬你咁解咋嘛

你錯在當晒所有人係聖人, 所有人都有責任/義務為發生係你個人利益上既不公負任

極咩權
Foodpanda拎技槍指住你個頭要你做？
你大可以唔做喎
東家唔打打西家
香港人個個有錢移民？
成日偷換概念
講外賣就拖埋抗爭嚟講

你唔好頂啦 話緊你比喻錯 勞資糾紛 搵勞工處啦

加左料咪你食囉
屌黎屌去屌你加料咋嘛
香港唔撚deserve 有民主就係因為有咁多你呢啲撚人

集合同一區人一齊no show/一齊叫cod 單仲有用啦

112個外賣仔正評

都唔撚知你Up乜。要爭取可以踩上foodpanda office. 你又唔撚做。 你搞鳩D客 因為最容易

唔支持又話人地唔配有民主

做外賣仔都做得失敗過人

自取係另一回事黎

屌同比保護費班黑社會冇分別
仲要係你俾咗保護費起碼人哋唔會搞鳩你先
依家依度係你俾咗保費都仲要睇吓人哋心情搞唔搞鳩你
都戇撚柒鳩

我好似覆錯人
同你立場一樣

佢阿媽生少咗個腦俾佢

你不如成個外賣車落個客塊面到
跟住叫佢唔好屌你

外賣仔免費送餐？？？

我係客
你個外賣仔掉咗我個餐，我點會覺得無問題
原本食得，又要我由頭等過

你班外賣仔唔鐘意就唔好返囉

你都射歪炮
唔係搞間公司係搞啲客
仲要做嘅嘢達唔到應有效果
話人戇鳩點知其實你最戇鳩

做咩第一句就講你自己個名出嚟啊
你不如諗吓自己講緊啲乜嘢
組織完先再講返出嚟啦

廢話多多，一個類比講唔通就講另一個
第一，政府係公權力，應該得到公民認受。換言之，市民係政府嘅老細。你係熊貓嘅老細咩？
第二，香港人攬炒前提係其他抗爭手段唔work丫嘛，你試咗其他對抗熊貓嘅手段啦咩？組織咗熊貓工會未？搞個客可以幫到你啲乜？

死返去送外賣啦弱智仔

似足啲小學雞未夠秤又要夾硬上啲大人討論區咁

你覺得唔OK送餐提個客下次唔經foodpanda咪得加料做乜柒

你俾佢屌多兩句啦
佢屌多兩句之後又要去做外賣仔送外賣㗎啦

你咁快出到大佬人哋點駁

冇圖你話你係淋病都得㗎啦
講句嘢容乜易
好似啲人話咩幫朋友問咁樣
其實個朋友就正正係佢自己

Ok

希望你有機會俾班外賣仔加料

佢哋個腦容量冇咁大
消化唔到你講嘅概念㗎

外賣仔蝕住送
炒緊期油咩

佢講句佢係客就諗住可以呃到啲人當佢係客
天真過天真嬌
擺明佢就係嗰啲濕鳩外賣仔啦
又要做仆街野
俾人篤咗出黎又唔抵得係要出嚟搶口
唔好阻住佢繼續送外賣啦
由得佢繼續咁樣做鳩啲客囉
睇佢邊日送外賣上到去俾人斬鳩死
到時等佢屋企人幫佢做忌

如果蝕住送
我支持佢地義士行為唔反駁
根本上唔用外賣app

你係咪傻撚左，拎抗爭黎比，抗爭就係自己無得簡先要上街攬炒
我屌你老母foodpanda仔可以選擇唔做，已經同抗爭比唔到，乜柒都拉埋抗爭扮自己人就有人支持你？抵你要做外賣仔

你確定班熊貓仔做緊嘅係後者？
擺上網就等於喺個客面前加料？
咁你做乜唔喺人哋門口開門嗰下加？
要加完人哋食埋先上網睇到？

俾人斬死都抵撚死啊
自己立心不良
都唔知佢老竇老母有冇教佢

正宗你搞個客foodpanda 又唔痕又唔痛

你有冇腦嫁
而家咩時勢啊！？
武漢肺炎啊
比病毒入侵死得人㗎
唔同平時冇病冇痛最多肚屙啊
你一陣搞到啲無辜嘅人中咗肺炎死撚咗你個心過唔過意得去啊
繼續咁樣嘅閪態度我驚你咪搞到人哋間公司執笠已經比啲冤魂索命啦
一路好走啦戇鳩仔

佢老母生少咗個腦比佢
搞到佢講啲concept出嚟都7吓7吓咁

你根本係混淆視聽，藍絲有錯嘅前提係政見，是非不分;咁啲客有錯嘅前提係乜撚野啊？叫熊貓所以有錯？冇人叫熊貓班外賣仔冇得撈添啊

巴打你就唔啱啦
唔好阻住人哋送外賣啦
佢一陣又要嘥時間做埋曬啲損人不利己嘅JJ飯啦

好撚多外賣仔自己做完仆街野唔抵得比人話出嚟駁嘴

你唔接單罷工 搞到foodpanda冇哂客就係抗爭啦
你加料俾個客 佢點q知呀
每次幫襯又俾你加料咁？

仲拎塞鐵塞紅隧比較
要比你應該係ddos左佢個app 等人落唔到單咁就有得比

你靜靜雞加料係想點

佢哋咁樣亂鳩咁嚟真係唔好怪有一次送外賣上到去俾人斬鳩死
有樣嘢叫先撩者賤

係外賣加料會搞到外賣呢個行業。
搞到客人對外賣的食物有懷疑。
捐人不利己

搵工易定移民易?
要唔撈講一句就得喎
要離開香港，轉個手畀人遣返喎
唔好偷換概念啦

自己訴求都假手於人
佢屙尿應該都要佢老母逗住條jer仔先屙到

連登太多無腦無辦法，加料不嬲都係喺啲圍爐飛機post入面得個講字，點知真係有啲真心膠走去加

東家唔打西家一定要請你架？

移民有好多方法 有心既唔洗幾多錢

無人拎枝槍指住叫你留係香港

乖啦係時候送外賣㗎啦

一係學袋鼠班南亞直接踩上去

全香港真係得foodpanda肯請你？

客觀咁睇客覺得fuckpanda班外賣師有問題咪唔再嗌囉，然後轉會

最後嗰句做咩收收埋埋啊
講得咁開心同大家開心share呀嘛

13年免費教育都過唔到喎
唔係要捉去坐監嘅咩

最緊要 你開心

又如果
如果佢有病毒 播埋毒去隻叫緊外賣嘅狗又點呀
咁多假設有咩意思

就好似大陸土豪以為多幾個錢求其將啲狗屎垃圾掛起身上面就會有人尊重佢一樣

咁講法你都係外賣仔
冇圖你都係低學歷毅進仔

立心不良仲要講到自己正義之師咁
多行不義必自斃

繼續唔夠人講就屈人係對家啦
平時屈五毛依家屈外賣仔

賤種外賣仔 嗌句光復香港咪無罪囉

屌你真係戇鳩到核爆

有你呢啲人 先覺得黃營係咁低質

乖啦
坐返埋手術床上面啦
醫生話你大腦條理智線未駁好㗎
最多手術完咗之後請你食海底撈啦戇鳩仔

點解唔考慮下自己要送外賣咁低賤唔跳樓自殺？

就好似支那用民族主義綁架其他人然後自己做埋曬啲衰嘢都可以合理化咁

驚啊

終於見到我想講既野好撚型呀

比個低學歷過我低人工過我嘅人老屈我係外賣仔
感覺都幾好笑
你地咪繼續當全部唔同意見都係對家囉
平時講政治 有少少唔同意見就屈五毛
依家普普通通一個議題講野唔啱聽就屈人係對家

唔怪得要送外賣

講到咁冇所謂你出黎食左D加左料既飯菜囉仆街

巴打小心啊
佢一陣會獨裁主義你㗎

你指嘅彈得起係咪你哋自己想由有啲地方跳落去
撞咗落地面又彈得起咁解啊

自己係外賣仔仲死口唔認

巴打你唔好同佢泥漿摔角啦
佢帶你遊花園咋

我支持唔好真係攪客
但一定要放哂圖放哂風上網
比哂全部人知
如果繼續用閪熊落單既人 要預左有被攪既風險

重點要嚇到你唔敢再用閪熊

支持

又屈
咁你係咪隔離公司嘅外賣仔呀
你唔嫌煩咪追下我之前喺連登d留言 講過幾次我係做醫護
人工唔算高但一定高過低學歷外賣仔

據聞報咗警，未FC

你都on9
人地拎住枝槍指住你做fp?
有本事咪成班踩上去fp總部
攪尻d客佢會即刻出返糧畀你？

我會外賣自取 支持foodpanda

無問題架
正如tvb咁仆街都總有人繼續落廣告一樣姐

糧就預左無架啦

但就要嚇到正在使用用家唔敢用 呢個先係重點
唔係咩野叫攬炒

我唔認同foodpanda係仆街
我認為係外賣員閪
Foodpanda應盡快炒同法律追究責任

咁一開始咩都唔知比佢加左料既點計?

支持foodpanda加快炒人

攬炒

你講明加咗料，等個客幫手屌鳩間公司都話呀
唔講個客點撚知呀？飲撚完間閪公司咪一樣咁閪

邪惡熨斗極左黎

啱 所以我都費事理鳩佢我估佢係現實生活中係一個又毒又痴線既毒撚。香港如果真係民主化咗既話，比呢啲垃圾參與統治都係死。為求達到自己目的，不惜一切，cls

拉埋抗爭運動一齊講個班撚樣 唔係假膠就係藍屍黎

咪撚做咪得

我見到毛澤東影子

你點知加料既人係咩人？

panda執柒咗咪到deliveroo變仆街囉
醒吓啦你哋只係毫無專業技能嘅外賣仔ja

屎茶
1.8km 都派比步兵，食屎啦foodpanda

出去咪認自己係黃
你d智商影衰大家

屌你老母 玩屎

Tg睇到
Deliveroo 咪一樣咁閪

樓主低賤過藍絲，懶有道理支持自己做戇鳩野

繼m 記同達哥之後

又一話題之作

如果呢個係唯一嘅抗議方法咁我都唔會反對嘅 但事實上佢有更加多嘅方法去做

而家抵制foodpanda咋嘛，你用其他apps嗌嘢食咪唔加料俾你囉

呢啲真係糞青
跟住仲拎埋啲藍屍支那狗理論出來獻醜
最撚慘係仲有堆傻閪真係出來和應樓豬

但Dum走個餐可能要賠

間公司閪你可以唔做 要發洩都應該搵公司嘅人

但我住香港 香港係我屋企 我唔會離開

用抗爭黎比喻外賣仔加料你真係戇撚鳩鳩

冇迎新code班窮撚嗌唔起

咁醫護唔撚駛罷工啦，應該派亂曬病人d藥，幫佢打d針加料，係咪咁啊？

出post前用下個腦啦

以前得南亞人做都冇呢類事
反映香港人幾撚仆街

講真南亞人真係有禮貌d
講返hello thank you咁
屌你d香港毒撚外賣仔一開門就一野隊埋黎

其實可唔可以短期停囇香港毒撚account 先

係有班垃圾姐

唔撚係啊 比D咁既人做醫護
如果你有怨氣係唔係會加害落病人到

兒登仔大把垃圾

一個係為左自己個人利益要大家攬炒，另一個係為左香港前途要大家攬炒，性質係相同咩？

以前70蚊一單，而家30蚊

咪撚做 完

好似有人渣枝槍迫你嗌foodpanda咁

而且外賣仔有得揀唔做

屌！food panda加料班人係咪short撚左

我見到你班垃圾 依家日日外賣自取支持foodpanda

冇糧出算唔算做義工

遠到咁，手都震呀

依家d人價值觀咩事

Cls張張都遠單
好心閪熊就唔好慳埋D車手錢啦

我正職係電子企業行政，副職係掛牌安全佬
係放工空餘做下熊貓，咁呢位先生你有咩技能可以講廢話

true

其實係真，佢地個app on撚9手動派單，一個步兵接幾張單遊花園，所以等好耐
外賣仔係拯救緊香港外賣行業

因為係根本唔合理嘅類比呀嘛
曲要講到出面
唔係嘅話外賣仔唔會明

如果套用佢地嘅邏輯
即係抗爭嗰時係可以任意屠殺冇出街抗爭嘅人

有心要走會唔會走唔到呀
不如話你雙重標準啦

食撚死人點算

識fd見邊個叫藍店就加精加口水落去

乜撚嘢啊方法錯撚曬
一起罷工咪搞撚掂
加乜撚嘢料
小學雞抗爭點支持你地

foodpanda永不錄用

咁個對應類比係咪要處決晒所有搭黨鐵既人

佢宣加係逢客必打無差別襲擊 唔係淨係打鳩鬧事既藍絲乘客

算吧啦 跟住啲熊貓仔又屌返班客做咩唔叫熊貓 搞到我冇單做

樓主係超級仆街黎

你精神出左問題喇
建議你去睇醫生食藥啦

屌你老母
你地送外賣都將心比己啦
係個客得罪你定係你公司得罪你呀
無撚腦

但你係直接傷害他人身體呀？你上腦都唔係咁樣上腦架，啲嘢食落肚架

冇架喎，只會同情隻熊，你抗爭冇問題，抗爭抗到喪心病狂就唔值得支持，萬一啲食物係俾細路或者一啲長期病患者食，你直接損害人地健康，你完全係錯撚晒

個市場係自由制度，你可以強逼人地俾獎金？

當然可以擺上網公開數鳩佢
香港原本係一個自由貿易嘅地方
私營機構有權自主經營方式
你唔滿意可以發動公眾杯鳩佢
你直接加料做鳩個客就係連道義都冇埋
你咪撚話自己係黃係抗爭者
真係影撚衰真正嘅香港人

私營機構有權自主經營方式
你唔滿意可以發動公眾杯鳩佢

你係咪想屌裝修行為?你小心啲講野好喎

香港人為左咩上街？
抗爭為左咩？
點解要反政府？
因為香港係香港人嘅家
好多香港人真係真心愛香港
因為政府冇俾生路俾市民行
市民冇得選擇

乜你真係真心愛foodpanda ？
唔做foodpanda 冇第二條路？
要去到傷害他人身體？
情況完全唔同喎！

對你咪唔同囉 對個外賣仔咪一樣

咁真係恕我唔可以認同

原來樓主係鏝狗黎 唔怪得諗野咁唔成熟

迫使外賣公司改善派單系統同員工待遇
對外賣仔同客都係好事
驚咪罷食住先囉，foodpanda閪就係人都知架啦，迫啲外賣仔接遠單抽到身水身汁，個客又等餐死

弱智就入庇護工場唔好學人送外賣啦

而家疫情嚴重玩呢D?
你老母攞個客條命教飛？

利申東京UBER狗

正常 因為你無同理心
香港問題你係個局入面 熊貓問題你無代入去睇

駁左？

我有主張過？回應人地都叫強逼

咁你又咪係擺自己上道德高地去批判
而家就係因為個機構有問題 員工先會去做呢d野去逼公司正視個權益問題，更甚係好多人放眼落加料 忽略背後公義嘅問題

我今年先開始睇波 米jer

你加料畀個客即係送到件貨畀個客，foodpanda賺到錢咁你癱瘓緊啲乜野，咁簡單既道理都唔明抵你成世做外賣

即係你加料再送件貨畀個客，剝削緊你既Foodpanda因為咁賺到錢你覺得係爭取緊公義？

邊到話要癱瘓foodpanda

你加料送到件貨foodpanda賺到錢咁做有乜意思？

咁餐廳怕左 唔out source比foodpanda 客又怕 唔去foodpanda落order咁佢仲賺咩錢？你燒比佢？
保障工人權益避免剝削都係社會公義一種黎 如果唔係要工會 工黨個堆把撚

答左我問題先啦

你訓撚醒未，保障工人權益會攞顧客健康黎較飛？全世界得你班外賣仔先咁撚弱智，泵錢畀foodpanda繼續剝削你一邊搞緊啲路關事既人

搞清楚邊個畀錢foodpanda先好冇而家班外賣仔咪幫手倒米

你答左我點解對抗foodpanda既手段係繼續泵錢畀foodpanda去剝削你咁我咪答你，本身都同情你班外賣仔，請地下食飯我都理解，加料畀個客仲要講到自己係爭取緊公義仲要大義凜然咁講出口其實你打完字自己會唔會笑，諗野咁戇鳩真心唔怪得你做外賣

邊個畀呀，你送撚到件貨畀foodpanda唔係泵錢畀foodpanda咁係咩呀白癡仔

餐照送 糧照出 個客飲凍撚水
公司賺左錢 送外賣果個出左糧 個客就食左屎
咁叫攬炒?攬左邊個一齊炒?

樓主條弱智仔智商咁低唔會明呢啲一加一等於二既野，你體諒下佢

原來你畀錢翻工

foodpanda拖糧

你理解能力低到以為我真係講緊外賣仔出自己錢畀foodpanda咁我又唔怪得你既

邊到見到我有做好似你問癲瘓先喎

原來你唔係做外賣既，咁仲衰，幾時入庇護工場？

咁呢個攬炒大計除左個客炒撚曬車之外有邊個炒左啊?

搞清楚幫佢賺錢同泵錢嘅分別先上黎啦

你咪繼續柒落去同繼續兜囉 無所謂 繼續幫你啲弱智言論推上去引更多人屌柒你條白癡仔先

有心走點會走唔到？
你驗吓腦啦

技術移民？投資移民？
知唔知門檻有幾高呀？

你搵1M移民易啲定辭職搵工易啲呀？

真係以為賺錢好易咩

睇下你去邊啦 大把方法走到 證明你只係9up話難 其實根本唔想走

同你屌緊個外賣仔一樣

私人企業拎黎同政府比
屌 你班垃圾去北韓la

人地罷工係損害他人享用服務的權利
你依家係損害客人自身

咁你係咪會出街無差別殺人打人，逼政府做嘢呀？

去北韓你估咁易咩
兒登仔話實有方法走實走到
肯定樓都未有層

短期內應該要 cut 低評分 低UTR
請多d南亞仔

拖糧告鳩佢lol

道理就一樣 你鐘意搬龍門 我都無計
就算同你講返私人公司 當日裝修都係做緊外賣仔做緊既野
你係咪要屌？

搞到而家唔敢叫foodpanda…

老實我愈來愈覺得閪熊係紅底
明明唔嗌foodpanda就講完
班打手同五毛論調一模一樣，又係一味上綱，滑坡滑到痴曬線

政治同減薪金

政府你有比稅
佢地係大家既公僕
私人企業點解要服務你
唔做麻煩你quit

連登右翼forum
你地左到又剝削又剩
仲屌人英國工黨美國民主黨Sanders 左

你地個主張係極左到接近毛澤東
明知foodpanda蝕住做唔比人減人工
仲左過英國工黨美國民主黨Sanders
起碼Sanders 淨係要求賺錢公司加人工

點解班ON9唔揀掉OR延遲2粒鐘而係加料
因為加料送左自己都有錢收阿

你呢D 正宗支那人思維
個客又冇搞鳩你 然後你加料比個客食撚左
個客唔知就以為係間餐廳有問題
foodpanda 有問題 你一係就唔好做 一係就唔好送

其實好多人都做多過一間
唔叫food panda但可能同一個外賣員都有送deliveroo
你唔知佢地幾時又發癲加料
所以其實佢地係做衰自己個名
疫情之下難得殺出一條血路
搞到個個唔敢叫外賣到時又呻無收入

搞手打個和?上面先有人講班外賣師泵緊水比foodpanda同埋你公司蝕錢管理不善 話扣人工你又制?

咁無比稅既學生姐係無資格講野？

照你咁講所有公會都係廢架啦 唔做就自己走啦 係咪咁？

連登外賣大帝
請著佢地隨時執笠

過意唔去

BTW如果純粹想嚇人，可以用道具影
反正只係想啲客杯弓蛇影，有冇人食到加料根本唔重要

外賣師: baby我地過檔幫你手!!

deliveroo: 人手充足 bye

澄清post

關於foodpanda加料單嘢 有啲嘢想講

請樓主pin

講公義就可以背著個客加料落去？
如果你加料落去
你會唔會預先同個客講？
個機構有問題，你就加料俾個客食
已經係去到瘋狂地步
係一個直接傷害他人身體地步喎
唔通咁樣做仲要支持你？
你可以呼籲叫人唔好幫趁
又可以呼籲叫人唔好去foodpanda 度做
但加料俾人食咁都叫啱？

Foodpanda可唔可以加快炒人....

有手足懷疑自殺 救人

就係想做臭熊貓個爛朵

閪客下下負評唔洗收錢喇 好似黑鏡咁

拉到邊個?

佢地而家目的咪達到

你唔鍾意都可以唔叫

坦白講加嘢一定唔道德
但搞罷工唔送就支持

我都好想熊貓執

Deliveroo 獨大咪又劏佢地
都幾on9

想睇office班人失業
之後死狗咁要去做步兵

得一張咁嘅圖報警都無用啦，話唔定只係求其影作故仔
BTW，據聞杯野原本就係送俾阿蛇，如果係真的話阿蛇實緊張過你，你驚會捉唔到人?

諗住嗌吓外賣在家抗疫，唔出街都係做吓公德心啫
如果係我有病，周街貢都唔好啦下話

樓豬好勇武搞唔關事既人

唔明foodpanda同抗爭有乜关係，要拉埋一齊？
香港人抗爭到底!

阿q精神

佢話人地損害利益就割係香港人自私
用社運嚟比都on 撚9
社運日日出去 身體力行 仲要用前途做賭注
先攬炒大家 仲要唔係危害個人
佢地送外賣 罷工就合理同支持啫
加料害鳩人就話攬炒係咁 社運都係咁
想問條撚樣做過乜嘢幾大犧牲
淨係損害人地利益都算
仲要係為私利去害個客
呢啲先係佢口中嗰種自私自利
成個大陸里咁

本來見你地咁慘都支持你地罷工同放係地，但加料我撐返foodpanda算，最好炒曬班害群之馬，順便通知同行永不錄用

個app係咪壞左
個客服中心撳極冇反應

你咁樣都冇咁嬲
起碼個客唔知自己食咗啲乜野

好過你加料先

真心呀
加料真係好危險
因為個客係唔知你加咗啲咩落去
我當你加個啲係食物嚟
但係你有冇諗過 如果個客咁啱有食身敏感 講緊係會死人

分分鐘你teamkill同路人
咁到時又點？
你地要我地幫手搞鳩foodpanda唔係問題 我都覺得foodpanda好撚仆街添
但係問題係你咁樣搞法 你叫人地點幫你

係呀 你地咁搞我真係唔會敢叫
但問題係 如果送外賣個個真係加咗料 出咗事 咁點？
班人屌鳩你地 就係唔想令到你地有錯覺 以為你地呢種行為係冇問題

正常而言係罷工同工業行動

抗爭唔好影響到人，咁做來仲乜？
比黑警藍絲飲凍撚水，個個又支持？
外賣仔點分藍黃絲？
FoodPanda 管理不力，冇人講？仲請藍絲？

成個post都係鬼打鬼，清醒下啦。FoodPanda問題，等佢自己拆啦

熊睇返同政府都差唔多
加料單野 完全唔回應冷處理
之後每日派打手上黎派個舊人100減50code

原本都唔想叫你地做外賣仔
但外賣仔真係外賣仔
扔餐加料 講到咁谷氣 點解都重要去做
你地係咪咁撚犯賤呀？
又話比人笑鳩你地外賣仔
但你地自己重keep住去做
咁撚有性格 咪唔好做囉
又唔得！
見唔見到呢個post幾多人屌鳩你地
好撚心你地咪圍爐取暖啦
你地出聲無效果就拎埋抗爭黎講
垃圾真係垃圾 做埋啲野重衰撚過支拿熊
抵佢地恰鳩你
睇見你地就覺得真心犯賤

想入呢d tg谷見識，唔係做外賣仔有無門路入的

開頭撚有人私了？
唔係班撚樣打人 開的士撞人先？

如果你加完料同番我講我可能會支持你ge

咁玩送餐仔

聽講係u8, 5好推呀

你班撚樣成日話加料唔啱
所以我決定自己攞咗個餐返去食
冇嘢食嘅客人 快啲打去闣熊投訴

藍色經濟圈

你地覺得佢制度唔掂
咪唔好做囉
佢冇人做就會改架啦
成班人又要做又要嘈
你要拉埋抗爭黎講 咁你識罷工架嘛
一黎就攬抄抵你班現任外賣仔俾人屌
利申以前做過閪熊
遠都照送 責任問題
我有叫過閪熊 我都想食物盡快送到我手上
不過算啦同兒登仔講責任心都曬鳩氣

冇工請佢哋仲唔好好珍惜
攞綜援算啦垃圾

個客閪都禁又唔加料唔得既！

玩凍撚茶既大寶哥既然話我係5毛所以開post 攪foodpanda
咁就要推下post啦